東涌地盤

有無地盤撚識一個做RE叫Bella Tang既人？

依家東涌咁多盤

做咩

地盤有女人出現其實一啲都唔出奇，甚至有好多都好高質，可以去選美。
但呢個Bella...........除外，佢係我眼中簡直係人間美極豬扒！

A 公司某 RE

C1-C8?

C3

只識selina

雞仔聲妹妹

有大量office 花生
有人想知再講

btw 樓豬係咪某個 ARE 黎

我屌 我識佢 講野好低B架嘛

講，爆多啲！
呢件豬扒好撚樣衰，簡直係危害大眾！

佢好撚煩呀，成日都叫人介紹仔比佢識！
見到佢個樣已經起唔到機喇！

樓豬係咪ARE

地盤撚

中國佬

我想知有無其他青很show佢

唔止低B , 直頭智障！

A撚啦！你坐樓上？

你 C 幾

我日日都要對住佢，你估下

C3某 ARE

純文字討論？

青有興趣識佢？
駛唔駛比佢fb你，等你J下

C3 here

比左先講啦
等我決戰勇者塔都好！

c3

可能有SRE睇緊個POST

c3 are
聽日搵o chart睇吓係邊個先

原來咁多襟兄弟

慢慢J喇！

屌 過得去啦
有幾難頂
更高階既我都日日見

Ching 唔驚有人報串？

各位同事請專注工作
利申patrick

樓豬應該係 C3某男 ARE
實搵到佢

幾時踩單車呀

唔好再提踩單車啦下

你同單車新人王熟唔熟先

專注工作

飲茶啦 工作
得閒黎東薈城探下我

你姓咩先？

C3據聞好似聽日整返好server

喂睇o chart,佢分左去c4喎

佢 share 埋比C3

佢呢兩日放假
樓豬係咪好開心